# что надо сделать #

1) создать свой аккаунт

2) сделать форк репозитория https://bitbucket.org/firebell/forkme. *Сделать его приватным*

3) дать пользователю firebell права на чтение/запись  (https://bitbucket.org/<ваш логин в bitbucket>/forkme/admin/access, выбрать Write)

4) выполнить задание

5) закоммитить, запушить

5) сделать pull request

6) перейти к пункту 4 необходимое количество раз